# STRUCTURE

## Based on LAW Progress:
- Penyidikan
- Penuntutan
- Inkracht [Perkara yang berkekuatan hukum tetap]

## Based on Profession:
- Anggota DPR/DPRD
- Kepala Lembaga/Pemerintahan
- Duta Besar
- Komisioner
- Gubernur
- Walikota/Bupati & Wakil
- Eselon I/II/III
- Hakim
- Jaksa
- Polisi
- Pengacara
- Swasta
- Korporasi

## MY PURPOSE

Bagaimana Masyarakat dapat melihat statistik daftar korupsi berdasarkan partai-politiknya



inkracht: https://www.kompasiana.com/gustaafkusno/555c1f5df092732b13f9f86b/menggugat-incraht-di-pengadilan-tata-bahasa
Satu perkara yang telah diputus oleh hakim, serta tidak ada lagi upaya hukum yang lebih tinggi
